星期日邊度最多菲律賓人

係荃灣呀屌你老母，真係好撚多

多到行唔到路，好想捉哂佢地去打靶

我諗住你答菲律賓架

唔係菲律賓咩?

中環仲多

真係好想黎場大清洗

樓豬連印尼人同菲律賓人都唔識分

到時你屋企人有事/老咗記住唔好請工人，要直送老人院

利申:今日搭地鐵先俾肥閪賓賓撞開

菲律賓人密度肯定高過菲律賓

根本到到都多， 前排去大棠睇紅葉，賓賓多過香港人

荷菲律賓一定錯，計過人口密度，一定大過菲律賓

計過*

肯定係旺角警處對面個公園同埋花園街天橋 阻撚住曬

條橋臭到仆街

荔枝角公園多人到好似天壇大佛咁
同埋喺美孚站嗰d邊位到坐 開live

是咁的 星期日同fd係mk唱k
係 新方向 到唱k 點9知好撚多賓賓
重要有個肥婆冇啦啦著婚紗囉
重要有d tb賓賓d衣著好7
重點係佢地覺得好型果下 真心笑出黎

我想問下 紅色先生 會唔會好d

星期一朝早食環洗橋用大水喉啡佢, D水又黃又黑又有浮游物, 都唔知係未集體賴屎。

星期三朝早同樣洗地, D水最多灰灰地, 你話呢?

利申: 朝早返工必經之路, 常常要往返條橋

荃灣定菲律賓多d？

一定荃灣

呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱

失心瘋？